鹿兒島一問

如果我一點先係酒店CHECK IN放低野

去櫻島會唔會太趕

另外check out 果日諗住去左仙巖園先
再返市區行下街先去機場 (下午四點飛)

定係兩個行程掉轉

唔可以放低野先咩 咁朝早就可以去

我一點先到鹿兒島市

櫻島搭巴士遊一圈好快 唔趕

調轉吧